旺角超市遭3人持刀打劫 搶走價值千多元廁紙

旺角超市遭3人持刀打劫 搶走價值千多元廁紙
旺角一間超市外，有3名男子持刀搶走價值千幾元的廁紙。

警方在6時許接報，指一名送貨工人在旺角道97號，被3名男子持刀威嚇，搶走一批在超市外的廁紙，暫時未有人被捕。

😂😂👍🧻
延伸閱讀
屌那星 鼻敏感全屋得返兩卷廁紙。。。。。。。。。。。。。。。

痾屎冇廁紙都咪話唔大鑊

邊個做㗎

香港已經癲咗

馬腩冇哂廁紙

拎黎孝敬社團d叔父，仲唔上位

盜竊罪
任何人犯盜竊罪，即屬犯罪，循公訴程序定罪後，可處監禁10年。

為左舊🧻坐10碌， 搏盡無悔😊👍

有花灑

cls真係搶廁紙

請spin上twitter, 國際新聞來的, 顯示香港政府嚴重失敗

救命，笑到我腸痛

唔係盜竊
10. 搶劫罪
(1)任何人如偷竊，而在緊接偷竊之前或在偷竊時，為偷竊而向任何人使用武力，或使或試圖使任何人害怕會在當時當地受到武力對付，即屬犯搶劫罪。
(2)任何人犯搶劫罪，或意圖搶劫而襲擊他人，即屬犯罪，循公訴程序定罪後，可處終身監禁。

巴打 😅👍
終身監禁

今日返到去 大佬比左廿蚊我食飯 系開心既

為左廁紙坐終身真係痴撚線

正路就唔會判終身嘅，無人受傷個金額又咁細。不過偷應該就罰錢而家要踎囉。